點睇洗車妹？

成日影埋啲意淫相 揸住架垃圾寶馬
又掛個bra係車入面 覺得低俗到一個點

唔想幫佢宣傳所以劃左個名

葡萄？

比你屌咪又係屌

條女好似瘦左
樣都唔同左
但一樣大波白滑長腿

佢個屎忽先正呀

見過真人瘦左好多

g

唔好講笑 有得屌都唔屌

雖然佢都會話 收皮啦幾撚時到你啊

佢話自己腳板底好乾淨 你瀨否 ？

不奶
但想比佢對脾夾下

IG name?